有冇人用開霸花洗頭水

細細樽個隻有冇人用過 ?
洗完個頭爽唔爽?

之前用過一排霸王 好撚臭頂唔順陣味